.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "января 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] file
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Показать e\-book.
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы% prog, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Продолжить чтение ранее открытой книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Выводить предупреждения javascript и консольные сообщения в консоли
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Отвязаться от управляющего терминала (только Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Если указано, окно просмотрщика будет открыто во весь экран при запуске.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Позиция, на которой открыта определённая книга. Позиция отображается в верхнем левом углу просмотрщика. Также вы можете использовать форму toc:something и она будет открыта на месте первого элемента оглавления, содержащего строку \fB"\fPsomething\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Если указано, окно просмотрщика будет пытаться всплыть наверх при открытии.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
